香港年轉人，懷著虛假的希望，勞勞碌碌之中，變成中年人

就係連登仔生活寫照

每日幻想溝到女，其實陪你走過高潮只有左右手

成日計住幾錢人工個鐘，但忘記左你係用緊一小時生命去換人工

恥笑比你慘既人，去暫時忘記自己既慘

屌鳩廢老成日話日本仔佔領香港

其實你將來都變廢老成日提住雨傘革命

年轉人

好似 x men d friend 咁

人工年年都會加

但永遠都追唔上通脹

日日打住無前途既工虛耗生命

去到三十頭

發覺你自己唔再後生

但仲天真以為年年有人工加

但你老細已經炒鳩左你

用平d人工請左個後生取代你

如果行頭細 技術性高 三十 打後已冇可能轉行

屌鳩M記加價

仆街公司無鳩良！

咬牙切齒

下次去食要攞多兩包茄汁報仇

但從來不追究自己既無能

加個幾蚊比唔撚起

技術高有得撈都唔緊要

但有時唔明d低技術既

三十歲後你仲可以做乜鳩

求其請個後生平d人工取代你

你溝唔到女

所以女全部都係雞

當日成日比人屌鳩無用既八十後

如大家所願

都變成唔上唔水落無撚用既八十後廢中

廢中

哭吧